### 习近平抵达平壤 进行正式访问
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="习近平今（20）日上午启程前往朝鲜与金正恩进行会谈。" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2018/05/-3142-600x399.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  习近平今（20）日上午启程前往朝鲜与金正恩进行会谈。
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月19日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （本台记者高健雯综合报导）
  </span>
  中国国家主席习近平20日已抵达朝鲜平壤准备会见金正恩。这是中国最高领导人时隔14年再次踏上朝鲜领土。行前习近平发文表明此行目的，将与朝双方携手努力，“维护”朝鲜半岛和平。外界认为，中朝两国的领导人的这次会见不同寻常，目前他们都与美国发生了矛盾。
 </p>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  《自由时报》报导，中国国家主席习近平受朝鲜领导人金正恩的邀请，于今日上午搭乘专机从北京出发，前往朝鲜进行国事访问，这是双方时隔一年多的第四次会面，也是习金会谈首次在朝鲜举行。
 </p>
 <p>
  陪同习近平访问的有习近平夫人彭丽媛、中共中央办公厅主任丁薛祥、中央外事工作委员会办公室主任杨洁篪、外交部长王毅、全国政协副主席何立峰等。
 </p>
 <p>
  行前，习近平特地在朝鲜各媒体发表中朝友好属名文章，表示中朝双方携手努力，“维护”朝鲜半岛和平。外界认为，习近平这次会面目的是为在二十国集团（G20）高峰会期间与美国总统川普谈判增添筹码。
 </p>
 <p>
  路透社周三晚间报道，习近平将在朝鲜停留两天。中国是朝鲜主要盟国，目前，美国同朝鲜处于关系紧张之际，美方希望能说服朝鲜放弃核武器。
 </p>
 <p>
  美国国务院对朝政策特别代表拜根，昨（19）日在华盛顿某智囊团活动的讲话中表示，“如果与朝鲜重启谈判,美国已准备好了讨论去年6•12新加坡首脑会谈时签署的共同声明的所有协议事项。”
 </p>
 <p>
  中国目前正同美国展开激烈贸易战。
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    蔡红
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_gtxw/n2972554.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_gtxw/n2972554.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_gtxw/n2972554.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/19/n2972554.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

